{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_001766",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "구리타워"
    },
    "text": "クリタワー\\n\n2001年12月に完成した九里市資源回収施設の焼却場煙突を利用して、高さ100mの展望台が設置されました。この展望台は1階と2階に分かれており、1階は面積320㎡で48角の窓ガラスが設置され、漢江や峨嵯山峰、ソウルの夜景が一望できます。また、周囲の景色を詳しく楽しむために6台の望遠鏡も用意されており、利用は無料です。展望台の2階には面積349㎡の回転式ライブレストランがあり、美しい景色を楽しみながらくつろげます。そして、2009年3月からは展望台の1階に新しい文化空間である「ハヌルギャラリー」が開館し、美術作品などを常設展示しています。この展望台の住所は京畿道九里市ワンスクチョン路49（土坪洞）です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この展望台はいつ完成しましたか？",
            "answer": "2001年12月に完成しました。"
        },
        {
            "question": "展望台の高さは何メートルですか？",
            "answer": "展望台の高さは100メートルです。"
        },
        {
            "question": "展望台は何階建てですか？",
            "answer": "展望台は1階と2階に分かれています。"
        },
        {
            "question": "1階の面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "1階の面積は320平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "1階には何角の窓ガラスが設置されていますか？",
            "answer": "1階には48角の窓ガラスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "展望台から見える景色は何ですか？",
            "answer": "展望台からは漢江や峨嵯山峰、ソウルの夜景が一望できます。"
        },
        {
            "question": "展望台には望遠鏡が用意されていますか？",
            "answer": "はい、展望台には6台の望遠鏡が用意されています。"
        },
        {
            "question": "展望台の2階には何がありますか？",
            "answer": "展望台の2階には回転式ライブレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "展望台の2階の面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "展望台の2階の面積は349平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "展望台の1階にはどのような文化空間がありますか？",
            "answer": "展望台の1階には「ハヌルギャラリー」という新しい文化空間があります。"
        },
        {
            "question": "展望台の住所はどこですか？",
            "answer": "展望台の住所は京畿道九里市ワンスクチョン路49（土坪洞）です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 327
    }
}